典解今日啲新聞都係講上年區議會選舉長者大排長龍？

後生仔唔洗排隊咁好架咩？@@